(Sales請瘋狂內進)9月份HKBN完約，有請各位出招

我9月份HKBN完約
依家用緊BB100 月費168
想轉1000M上網
HKBN開288一個月
想問下各位有冇平D的選擇
利申:公屋

Smartone最新4.5G極速PLAN優惠，有6GB/無限，激抵學生PLAN,我搵開呢位巴打 睇下佢幫唔幫到你
TEL:5217-4161
TG:smartoneVF

請繼續瘋狂出招

有冇多d網上行 pccw巴打入黎
依家有野忙
夜少少會搵各位

繼續出招啦

網上行 pccw出招啦

網上行 pccw請繼續出招